日日送水去中環 覺得髀班黑絲ol睇唔起

因為你A0

要a幾先可以送水送到受萬人敬仰

aco

你真係好失敗,
我忍唔住要自爆
我以前都係做屈臣士
日日送水去中環
啲OL見到我, 個個都著哂黑絲低胸裝
拉我入無人既會議室求我幫佢地執返劑
又要我射落啲水比佢地飲
做做下工都唔駛返,而家有十幾個OL爭住養我添

ching射完有力送？

其實根本冇人睇到你

射完精神左,全身充滿力量, 水都托多兩支添

是。。著住套老西 企係門口幫佢地開門, 望到佢地一眼都摺一聲

佢其實係望到你條巨丁
不由自住咁幻想食到摺摺聲

fc？

老豆有冇陪送？